發唔發覺有五毛扮勇武派唱衰6月9日

冇意義，和理非，第日返工不了⋯⋯

有時候又扮和理非